港澳辦記者會 現場直播

Lin?

三幅屁

Push

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

遲到

1堅決支持林病
2讚狗隻執法
3外國勢力
仲有咩

記者會全文 :

汪汪 ~~ 汪汪汪
(下刪 10 萬個汪)

好難聽

即時英譯，對象係外媒，對港人實用陰招

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又係三幅屁, 無新意

錄音機

Ok
可以擺工